屌..搭地鐵扮訓比人影相po上mtrslepper..

之前唔知呢個ig
啱啱一睇 見到自己

樓主？

no 我關愛坐
btw 唔好cap

我都試過搭地鐵畀人擺上網